% !TeX spellcheck = es_ES
% !TeX root = ./thesis.tex
% *************** Front matter ***************

% ***************************************************
% Source contains the official design of the frontpage
% for the thesis.
% ***************************************************

% *************** Title page ***************
\thispagestyle{empty}
%\sffamily

%% UNAM logo
% \vspace*{-2in}
\vspace*{-1.5cm}
\begin{center}
  \includegraphics[height=3.0cm]{./figures/logo-unam}
\end{center}

\begin{center}
  {\Large \textbf{UNIVERSIDAD NACIONAL AUTÓNOMA DE MÉXICO}}

  {\Large POSGRADO EN CIENCIAS FÍSICAS}
  %    \\
  %    {\Large INSTITUTO DE FÍSICA}
  %
  % Titulo del trabajo
  \vspace{1.5cm}

  {
    {\LARGE \textbf{GROUND STATE PROPER TIES FOR A BOSE}}

    \vspace*{0.1cm}

    {\LARGE \textbf{GAS WITHIN PERIODIC STRUCTURES}}
  }
  \vspace{1.5cm}

  % Tipo de trabajo
  {\Large
  {\LARGE \textbf{T\ \ \ \ E\ \ \ \ S\ \ \ \ I\ \ \ \ S}}

  QUE PARA OBTENER EL GRADO DE:
  \\[3pt]

  \textbf{DOCTOR EN CIENCIAS (FÍSICA)}

  \vspace{1cm}

  PRESENTA
  \\

  {\LARGE \textbf{OMAR ABEL RODRÍGUEZ LÓPEZ}}

  \vspace{1cm}

  \textbf{TUTOR}
  \\
  {DR. MIGUEL ÁNGEL SOLÍS ATALA (IF)}

  \vspace{1cm}

  \textbf{MIEMBROS DEL COMITÉ TUTOR}
  \\
  {DR. FRANCISCO JAVIER SEVILLA PÉREZ (IF)}
  \\
  {DR. MANUEL DE LLANO DE LA GARZA (IIM)}

  \vspace{1cm}
  {CIUDAD DE MÉXICO, 2018}
  }


\end{center}

\newpage

\thispagestyle{empty}
\begin{vplace}
  \centering
  %    \emph{}
\end{vplace}
